# Лабораторная работа №3

## Выполнил студент группы ПИбд-41 Бритвич Савелий

### Деревья решений

#### Как запустить лабораторную работу

1. Установить python, numpy, sklearn
1. Запустить команду для первого задания `python main.py`
1. Запустить команду для второго задания `python main2.py`

### Использованные технологии

python, sklearn, pandas

### Что делает программа?

#### Часть 1

По данным о пассажирах Титаника решите задачу классификации (с помощью дерева решений), 
в которой по различным характеристикам пассажиров требуется найти у выживших пассажиров два наиболее важных признака из трех рассматриваемых (по варианту).

Данные из варианта: Age, Sex, Fare.

Была использована модель DecisionTreeClassifier

#### Часть 2

Решите с помощью библиотечной реализации дерева решений задачу из лабораторной работы 
«Веб-сервис «Дерево решений» по предмету «Методы искусственного интеллекта» на 99% 
ваших данных. Проверьте работу модели на оставшемся проценте, сделайте вывод.

Была использована модель DecisionTreeClassifier

### Тестирование
https://youtu.be/A6vO0eFUlrk

